# Sistema de Gerencimento de Reservas de Sala

Projeto desenvolvido pelos alunos **João Paulo Paes**, **Lucas Junio**, **Renato Candido** e **Vinicius Baroni**
	
Sob a orientação do prof. Dr. Eduardo Cotrin Teixeira (http://lattes.cnpq.br/5225021589671179)